TO link求救

原本我用緊電腦打機，但打打下就斷左線，我以為冇咩事，我開手機睇下有冇wifi信號，手機上收到信號，但係上唔到網，而個router又有燈，唔知咩事，定係街線問題求救

TP link先啱

Reboot la

reboot過都唔得

用緊香港寬頻

推